真心問硬膠野

中學時成日聽到陳奕訊果隻shall we talk ,
諗返起好想再聽。 想問今時今日仲有冇可能買得返隻CD，咩價錢呢？謝謝